有冇人好鍾意《情書》呢套電影？

睇左一次唔想再睇

驚睇到cry

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光 一去難再遇上一次

畀你揀 你會寧願一世唔知佢鍾意你 定係 十幾年後等佢死埋你先知道

ogenki desu ka

套野連親情啲細緻都做得好好睇

唔好再叫啦 座山唔會有人應

最尾嗰幕好痴線

有時都唔知遲知定唔知比較好
原來當年嘅你鍾意當年嘅我
但如今嘅你已經不在了

yes, super surprised.....

出年新作 日版 你好之華

你好之華 根本就係陳可辛既戲，希望今次會好D

我靜係諗起佢

日本仔拍呢d 真係有一手

夢之花嫁都好正
不過情書真係經典

柏原崇

男主好自私
無好好把握追鍾意既女仔
大左見有女仔個樣同暗戀果個似就話鍾意 連婚都迫女方求
到死都唔講真相比未婚妻知
搞到未婚妻守左幾年生寡都放唔低
為安慰自己而拖累人地人生

開不了口個種青澀係好有共鳴 但唔係靚仔就可以玩9人lo...
佢睇自己對女神既感情就純愛
睇其他人既感情(未婚妻對佢, 好男人對未婚妻)就低等d可以隨便利用

呢套野除左男主係自我中心仆街之外其他人都好純

呢套永遠頭三位，當年要喺灣仔影藝睇⋯

殘酷或許是對象面形容貌也似你少許

必睇。

劇集都一樣咁正。